美國報復中國武肺老屈文宣 成立 剝奪國籍科

2月26日，美國政府發表聲明，宣佈將成立一個專責處理剝奪美國國籍事務的「剝奪國籍科 （Denaturalization Section）」。聲明指，雖然司法部在處理剝奪國籍案件上，勝訴率達95%，但由於案件量不斷上升，有需要分拆一個專責部門出來處理相關案件。

司法部又指，剝奪國籍並沒有時限 （no statute of limitations），只要曾經違反移民法，就有機會被聯邦政府剝奪美國國籍，而被聯邦政府剝奪美國國籍的理由包括，隱瞞重大事實 （concealment of a material fact），故意作出虛假陳述 （willful misrepresentation） 等。

拎綠卡係要宣誓效忠美國

各位手足，我地可以玩篤灰了

姐姐、啟宗、煙仔何

司法部又指，剝奪國籍並沒有時限 （no statute of limitations）

幫敵對國家維穩算唔算係叛國

唔話到美國，應該都隻眼開隻眼閉
但今次等同宣戰，明針對班高級5毛

低智森

歡迎篤灰

香港揸美國passport嘅共狗都可以回歸了

留名睇支那出聲屌美國話人干預新聞及言論自由

支那之前DQ美國記者 之後比美國針對返支媒

支那無恥到係聯合國講美國做法唔恰當

好波

晨早要啦，揸住綠卡係度唱紅反美，正宗人格分裂。

可用發假誓 為由剝奪綠卡

加拿大英國請從速跟進

如果條友被剝奪左美國藉咁佢會係咩國藉?

我無記錯既話好似聯合國有公約係唔俾國際人球出現，即係如果佢得一個國藉既話，個國家唔可以取消佢既國藉

小粉紅滴緊汗

其實舉5星旗，渣5星旗跑車遊街
網上做小粉紅撐極權
辱罵及打香港學生
呢d算唔算反民主同親極權

啲共產黨員死得重快
入藉嗰時話自己唔係黨員
而家一周到就食得屎
基本上中硬虛假陳述

有好多其實只係拎緊綠卡
綠卡唔係公民

回歸偉大既終國咪幾好囉

正，急不及待想玩玩了

（YouTube戰線）已經有多個手足頻道比CCTVB搞到收皮！

up

真係要調查下

又可以比大家打飛機 一年後睇返 一個港共 支那高官都無中過

驅逐支狗，共享支那畜榮耀

咁就真係要研究下
學某國話齋唔好賺美國錢反美國

出招la wai

中國國籍好似係永久的
你睇下桂民海係香港人都被中國籍時

全香港人必須認住呢班人

#401 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推

真
一日未有人中 一日唔好咁開心住
通常呢啲都只係象徵式多過實行

一直都諗唔明點解咁多終國人移民去美國福利各方面都唔係最好，又歧視黃種人

支那成日話自己唔承認雙重國籍，連國籍法都寫埋，我估佢到時就會彈出話呢班人冇中國國籍等美國唔剝奪得呢班人既美籍，繼續幫支那做間碟

人權法就係例子

人權法起碼都會有年度報告睇下
呢個連後續都冇

謝振美老婆

咁愛國留返喺支那啦

份報告 象徵式姐
簽完中美貿易協議 已經睇到連登以前不停吹人權法點點點 好重要 刻不容緩 可以制裁葉瘤 POPO 佢地會驚到濑屎

結果........ 呢班人團火話熄就熄

都唔知我地係咪比人利用

劉亦菲係唔係可以滾返支那

美籍支共藝人
大家上定微博BACKUP

叛國罪 終身監禁

爽

Boycott Mulan

請唔請人 我好公正架

低智森～

首先你係中国人 咁快唔記得？

又要入美帝奶又要做二五

賤閪支那狗

身在美營心在中

加洲好撚多呢D仆街, 上年年尾加美國番黎

邊個講過美國肺炎嘅，幫手篤灰

謝sir

去到天腳底都有中國藉

Push

加拿加成立個效果先係最大

Ching做咩打殘體
有份報告都叫審視下 都好過冇後續嘅

劉亦菲咁撚愛國 佢終於等到變成中國人既機會啦

光明正大捉鬼

其實支那係可以雙重國籍

幾時制裁下劉亦菲

一早啦 成班拎綠卡仲係到講愛第2個國家又護第2國家旗

只限高官同黨員

講真
有啲咩藍屍親戚睇唔順眼可以cap底佢哋啲言論交上去

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

拎綠卡又要做維穩機器

好玩啦

謝振美與他的家人呢？

美國放架戰艦去台灣緊急維修 泊返幾個月先

我要做連衛兵

【第貳拾捌期牆紙】 寸土必爭

TG :
FB :
IG :
WEB:

美國立得, 加拿大都係遲早既事

江 sir 謝 sir !

想返大陸邊個市養老？

人大及政協呢啲其他國家議會成員
兼已經宣誓就職及效忠有關國家
唔知會點呢

劉亦非

姐姐gg

五毛 濑

十幾萬一個月既黑警鐘雅倫

任佢噏，佢話唔承認就唔承認，佢需要既時候就佢首先是一個中國人

綠卡molamolamola

居美中國五毛呢次閪迷了

鍾雅倫條癲狗

邊個喺香港黐飲黐食 有事死返美國嘅 去美國當局舉報定就差唔多

配合香港民主人權法案

第一場篤灰盃隨時預備起步

沒收所有在美資產！

一系列香港公務人員
They are not loyal to USA.

篤

美國

發假誓算唔算犯美國法？

佢話自己還左綠卡

三毛又露底了

美國佬俾機會佢過去搵食但係佢走去扯返茄汁芥辣旗，是為不義；唔尊重宣誓國家，是為不忠，嗰班不忠不義的死人妖，坐喺度印印腳做咩呀？

To：喺美國嘅小粉紅

支持

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

係咪可以連坐埋佢家人

又係時候開條新戰線幫幫美國

美國自由程度係去到可以燒美國旗
作為言論自由既體驗 舉五星其實係得

支那人一早講緊啦
身邊班藍屍已經轉發緊

英國解散左fco班內奸先啦

呢班人真係無腦 武漢肺炎可以屈返人地美國帶過去

振美蛇老婆

殺一儆百
只要有第一宗個案
佢地就驚

香港共狗揸英國passport 多

支那人先咁鐘意美國

共享大灣區榮耀

大家要落力報料

移民法

堅激嬲美國，中國又贏

拿著美國護照唱紅歌

GJ

good target

好玩了

唔單係刪美國綠卡，還有果d留學生，要趕返大陸食屎。

送愛國美籍支那人翻去

美國入籍宣誓誓言

加入美國籍的誓言是最長、最為具體和最具限定性。從內容前，反映出美國移民國家的特性。英文原文如下：

I hereby declare, on oath, that I absolutely and entirely renounce and abjure all allegiance and fidelity to any foreign prince, potentate, state, or sovereignty of whom or which I have heretofore been a subject or citizen; that I will support and defend the Constitution and laws of the United States of America against all enemies, foreign and domestic; that I will bear true faith and allegiance to the same; that I will bear arms on behalf of the United States when required by the law; that I will perform noncombatant service in the Armed Forces of the United States when required by the law; that I will perform work of national importance under civilian direction when required by the law; and that I take this obligation freely without any mental reservation or purpose of evasion; so help me God。

參考譯文：

我宣誓：我完全徹底斷絕並徹底放棄對我迄今為止所隸屬或作為其公民的任何外國王子、當權者、國家或君主的效忠和忠誠;我將支持和捍衛美利堅合眾國憲法和法律，反對國內外一切敵人;我將信念堅定，忠誠不渝;我將根據法律要求為美國拿起武器;我將根據法律要求在美國武裝部隊中執行非作戰服務;我將根據法律要求，在文職政府領導下從事對國家具有重要性的工作。我自願承擔這一義務，毫無保留，決不逃避。幫助我吧，上帝!

Christopher 會唔會唔要佢

英國一身蟻

英國

英國的誓言比較簡單，只強調對王室的忠誠。英文原文如下：

I, [name], [swear by Almighty God] [do solemnly, sincerely and truly affirm and declare] that, on becoming a British citizen, I will be faithful and bear true allegiance to Her Majesty Queen Elizabeth II, her heirs, and successors, according to law。

參考譯文：

我(姓名)(以上帝的名義)莊嚴宣誓：在成為英國公民之際，我將根據法律忠實地效忠於女王伊莉莎白二世陛下，她的後嗣和繼任者。

自2004年1月1日起，申請成為英國公民的人還被要求作出如下承諾：

I will give my loyalty to the United Kingdom and respect its rights and freedoms. I will uphold its democratic values. I will observe its laws faithfully and fulfil my duties and obligations as a British citizen。

我將忠誠於大英帝國，尊重它的權利和自由。我將支持它的民主價值觀。我將切實遵守它的法律，履行作為一個英國公民應盡的職責和義務。

澳大利亞

英語原文：

From this time forward, under God, I pledge my loyalty to Australia and its people, whose democratic beliefs I share, whose rights and liberties I respect, and whose laws I will uphold and obey。

參考譯文：

從即時起，我宣誓忠於澳大利亞和它的人民，我認同他們的民主信念，尊重他們的權利和自由，支持和遵守他們的法律。

作為大英國協國家，加拿大、紐西蘭、牙買加等國的誓言是一致的，只不過把國名換了一下，強調的也是效忠女王。

加拿大

英文原文：

I swear (or affirm) that I will be faithful and bear true allegiance to Her Majesty Queen Elizabeth the Second, Queen of Canada, Her Heirs and Successors, and that I will faithfully observe the laws of Canada and fulfill my duties as a Canadian citizen。

參考譯文：

我宣誓：我將忠實地效忠加拿大女王伊莉莎白二世陛下、她的後嗣和繼任者;我將切實遵守加拿大的法律，履行作為加拿大公民的責任。

其實喺美國舉支那旗屌美國班支那人都隨時中招

紐西蘭

英文原文：

I [name] solemnly and sincerely affirm that I will be faithful and bear true allegiance to Her Majesty Queen Elizabeth the Second, Queen of New Zealand, Her heirs and successors according to the law, and that I will faithfully observe the laws of New Zealand and fulfil my duties as a New Zealand citizen。

我(姓名)莊嚴並真誠宣誓：我將根據法律忠實地效忠紐西蘭女王伊莉莎白二世陛下、她的後嗣和繼任者;我將切實遵守紐西蘭的法律，履行作為紐西蘭公民的責任。

Up得你咁得意? 返鄉下講囉

司法部講明沒有時限

佢而家改正都無用

專對付已滲入的共慘黨員

習公主 好似前排先講過野

你可以反美，但唔可以親支

親支一定違反誓言

入藉先要宣誓，綠咭唔使

佢地仲要實名制上網

係時候睇番d舊新聞

G chi

係咪美國見到中共用宣誓黎dq議員而有所啟發?

有無藍屍親戚有美國籍係時候送佢哋上路

快D清算順便充埋公

振美，RAP

正，督灰好玩

掃把頭有美籍？

Best friends

宣誓第一句，已經係話
本人徹底斷絕並放棄之前國家效忠既人

抄埋支那可以追溯

支那今次仲唔仆街

都唔知收咗幾多錢

成立左？
點樣比料